{
	"1" : {
		"question": "Setelah dibangkitkan dari dalam kubur, manusia berbondong-bondong menuju padang mahsyar untuk mempertanggungjawabkan perbuatannya.",
		"answer": true
	},

	"2" : {
		"question": "Alam penantian menunggu datangnya hari kiamat disebut alam Barzakh.",
		"answer": true
	},

	"3" : {
		"question": "Dibangkitkannya nyawa manusia dari alam kubur ditandai dengan ditiupnya sangkakala oleh Malaikat Malik.",
		"answer": false
	},

	"4" : {
		"question": "yaumulmizan adalah Penimbangan amal manusia untuk mengetahui lebih berat amal baik atau amal buruk.",
		"answer": true
	},

	"5" : {
		"question": "Cinta dunia harta secara berlebihan merupakan perilaku orang yang beriman kepada hari akhir .",
		"answer": false
	},

	"6" : {
		"question": "Hari Akhir disebut juga dengan Hari Kiamat.",
		"answer": true
	},

	"7" : {
		"question": "pada hari kiamat, seluruh amal perbuatan manusia akan dihitung. Oleh karena itu, hari kiamat disebut juga dengan hari Yaumul Hisab.",
		"answer": true
	},

	"8" : {
		"question": "Kiamat Kubra merupakan Peristiwa datangnya kematian bagi semua makhluk termasuk manusia yang bersifat lokal dan individu.",
		"answer": false
	},

	"9" : {
		"question": "Hari ketika manusia akan menerima balasan Allah SWT disebut dengan Yaumul Jaza'.",
		"answer": true
	},

	"10" : {
		"question": "Yaumul Hasyr yaitu Hari berkumpulnya manusia setelah dibangkitkan dari kuburnya masing-masing.",
		"answer": true
	}

}